一人一間八號風球照常營業店舖

有冇諗過員工人身安全？
無良雇主 抵制！罷買罷食

Don don donki

大把啦, 全部大型連鎖食店都開

仲有全部超級市場

王家沙

佢地有ot錢

垃圾養心殿啦
山竹照常營業

大把快餐店照開

打風食肆唔開會餓死好多港豬

大快活
燉奶佬